APM間武藏改咗名但乜都冇變乜嘢玩法

成間野淨係改咗個名D嘢食同staff都係一樣究竟搞乜鬼？

好撚垃圾

食過一次，份糧好少

觀塘真係冇得揀

稅 / 轉手

成百蚊碗拉面都算、仲要好難食

食左次垃圾都爆
但又吹咩日本新開過黎

武藏好似係日本嘢

兩間好似差唔多，係咪我錯覺

直頭係一樣，做嘢啲人都冇變

“丸京”正好多 至少唔係貼錢買難受

東京神山本來就係麵屋武藏集團

垃圾 武藏仲好食

過牛頭角食丸京囉

份糧

Agger

食過 唔差

一蘭>一風堂>武藏

又唔係好差啫

可以嘅，不過都係以前武藏好啲

日本有間個名一樣既

但人地好食100倍

員工服務唔得

食過咁多拉麵，呢間武藏都算最垃圾個間
仲要貴

日本係正勁多
香港果間真係屎黎

觀塘附近有冇其他推介？